藍屍走去食元氣,吉野家。黃絲走去食重慶大廈?

無野呀?
我地變到走曬去重慶大廈食同shopping?
邊個帶風向帶到咁?

邏輯上有咩問題?

去重慶大廈好失禮你？
去元氣，吉野家高級d?

你up 咩

做乜尻樓主？

#1財務自由的男人•2019年10月7日 14:00:48
我地唔再需要班勇武前線

樓豬教我哋點財務自由啦

之前叫人同前線手足割嘅人開乜柒post呀，返去食你嘅生蟲壽司啦，印度咖喱呢啲咁多層次嘅野你食唔起

我估樓主係想講話藍絲撐藍店，點解我哋唔撐唔多啲黃店 wo

重慶大廈好撚好食囉屌你
嫌cheap過對面iSquare啦

係咪鬼

Blocked

你講乜9野？睇你d舊post講野好似精神有問題咁

你咁鐘意返埋印度食咖喱啦

大家明晒！

元氣同吉野家咁cheap你去食囉
我去攬女食咖哩咋咋聲

完全唔知講乜鳩
拉

有咩問題
btw拉

不知所謂
食重慶大廈好撚失禮你咩依家

好生手既風向師
我估樓主係想分化南亞手足

好好食喎，有乜問題

拉

同你老細講遵重下人咪同人白痴

去重慶食咖喱
貴撚過食蟲蟲壽司

二分法，你智商低定係搞事？

你想表達d乜撚野先

學堂可能冇教佢地講野,
個個講到好似語癌咁一舊舊唔知up乜

try harder next time la

起底 拉 block

台山商會中學郭惠蕊，人血饅頭係咪好好食？？？？

有咩問題呀 屌你老母😛

食印度返咖喱啦

唔講唔知真係有人當吉野家 元氣係咩絕世好食既野

唔明有咩問題

樓主帶風

未有示威前都應該要幫襯多d家庭小店啦
你無野下話

無抵觸

善用起底不推文功能勿讓垃圾post上熱門

拉

收皮啦你想食元氣咪出聲

pull

食咩關咩事 重慶大廈有咩問題

因為人一藍，腦就殘

我諗佢想講
人地去食屎同我地無關
我地應該繼續出黎遊行

有咩問題？我最鍾意食咖哩

今日到元氣飲水食薑片0元

幫樓主啟動單機mode

今日去咗 穆斯林餐廳🍴食野

我地唔再需要班勇武前線

邊撚個帶風向，你呀仆街
不推文唔該

唔俾有南亞手足深黃？

我係樓主啊哥 佢平時都係on99 講嘢又冇point

why can't

重慶啲嘢不知幾好食

鐘意食好野都唔係去吉野 元氣囉
自便啦 唔送

重慶大廈啲嘢食係正
下星期再去
吉野家留番比你食

what 7 you said

請問問題喺邊

唔係好明 拉

成座大厦都識企我哋嗰邊，去嗰度食買好正常

五毛confirm

重慶大廈大家咁鍾意?大家知唔知重慶係邊?印度?

我想食

收皮返你嘅大灣區共享榮華富貴啦
你嗰撚頭人

推過啲仲硬膠

樓豬on9仔

雖然都係屎。但我覺得大灣區好過印度,唔好意思

又Block 一條ON9
重慶大廈有乜撚野問題呀? 你個腦就有問題
好懷疑係咪你老母做雞比狗屌生左你出黎

你咪block囉。

又多一個ac可block

我唔在意p牌仔

咁返你嘅大灣區啦
撚樣
你有愛滋
你老豆老母有愛滋
你仔女有愛滋
你全家都愛滋

你自己井底之蛙唔識欣賞多元文化

重慶大廈咖哩不知幾好食
元氣蟲蟲壽司+吉野家中國米

你全家生癌死

祝你死老婆
死仔女
孤獨生癌死

噏乜9.....

已blk

又浪費acc

垃圾post

你講乜春啊
分化L

分咩化?
我有話咖哩唔好咩?

證明好多人跟風。
人地話重慶好就重慶好。

人地話元氣有蟲就話有蟲?
你次次食都有蟲?

分化失敗

又黑又白我以為佢作詩

周鳩你出黎呀樓主仆街racist

但人地話你狗
你又真係狗wo

拉
不推文

樓主係咪藍店持份者之一 叫你14億同胞黎幫襯咪得囉 唔洗嬲wo

黑就黑。白就白。

黑唔可以格硬講成白,白唔可以格硬講成黑。幫理不幫辦親,明辨是非。

是為獨立思考也。

屌你作詩去文學台啦仆街

我無歧視任何人同文化。

但突然之間全部人被帶風向去重慶大廈消費,其他一律垃圾咁,覺得奇怪。

1999

是但啦

點解我係藍?
同大家小小分歧就係藍?
唔好咁偏激得唔得?

我認係垃圾以前有偏見
我個港女女友昨晚陪我食完
今日話要快d搵日再去

我有時都會去,但我唔會因為咁唔食其他餐廳

你係重慶飲撚多左？

屌 負皮上一頁完
不推文回覆

What’s the problem?

願意接受批評

你返去繼續俾人搞後面啦

風向撚想分化香港人同埋香港南亞人?

遲左超過一個星期囉on9

無分化。無反對人食,但比人講幾句就一窩蜂走曬去一邊。
呢啲叫咩?
跟風?
無自己思想?

有自己思想嘅人又點會怕風向?因為從不跟風

食生虫壽屍，爛鳩牛肉飯高級啲?

人地大大聲撐警呀嘛，唔歡迎我地呀嘛，叫啲狗呀，鄉黑呀，藍絲食咪得囉

食屎啦你，JM9

唔係高唔高級啲嘅問題。
係餐廳都咁歸邊嘅問題。

有思想嘅人從不跟風

又Block一個

拉

樓豬白卡？

????

我真係唔想製造一個廢post, 所以我唔會開post 評論某間米線店
我直接係唔同post 屌

我唔撚知你係五毛、風向撚定係戇鳩，但係開post 之前可唔可以用個死人腦諗下野
係2019年10月26日，標題有「譚仔」嘅post，有超過100個，我數到100個就停撚左，因為我覺得真係好撚on9
推今晚集會post 又唔見你咁勤力？
推聽日尖沙咀集會又唔見你會咁勤力？
一間咁嘅濕鳩食肆，一間咁大間嘅食肆唔通奶共會唔知咩
洗唔洗幾百個post 一齊討論呀屌

爭氣d 啦，唔好犀比班濕鳩五毛睇
多啲獨立思考，拒絕風向
光復香港唔係靠熱血就夠，仲要智慧架大佬
一齊努力，要班五毛無糧出

係，應該買野去吉野家食

下，佢地自己歸左邊咋喎

話乜鳩支持殺鳩曬啲抗爭者，大大聲講到明唔歡迎，咁咪如佢地所願囉

而家意識到生意做唔住，又黎扮可憐呀? 好撚噁心囉，有啲仲核突到突然扮黃tim，應該俾少少骨氣俾錢叫啲狗鄉黑護旗手福建藍絲撐佢地呀嘛，哎呀，sorry，唔記得左都做唔住咯仲俾乜撚野錢

仲有既然出到聲咁想抗爭者死，咁本身黃既仲入去食俾錢佢地駛真係好撚犯賤囉